喺觀塘唔見銀包

喺22m小巴跌左銀包
係咪只可以聽日打電話去問佢地有冇執到？

直接買過另一個

唉，裡面啲野事大呀